小弟上嚟乞句聖誕快樂

冇人同我講聖誕快樂好sad祝大家聖誕快樂

聖誕節快樂

聖快

聖誕快樂

祝你聖誕快樂

可唔可以祝番我聖誕快樂

唔洗乞，我祝你聖誕快樂